有冇人係旺角見到個啊伯

係旺角見到有個啊伯坐左係地下，望住本薄，但又係咁用空汽水罐敲地下，側邊放左個紙盒，入面又好似有一毫兩毫咁。個陣唔知係咪真係乞緊錢所以唔敢俾錢佢。

但翻到屋企諗諗下佢應該係啞既，行過兩轉個盒都係得毫子，有冇巴絲打有印象見過

好心up 唔知點幫佢好

Push

旺角邊頭下次留意下

推

E出口朗豪坊果邊?

少年你太年輕了行過露過就算啦

邊個位

朗豪坊對出

係吖巴打有見過？

我大約9點半行過見到佢, 係個紙盒入面個底度唔知寫緊乜, 記憶中佢冇放個兜出黎(或者係佢寫緊果個), 身邊有幾個摺埋左既汽水罐

btw旺角真係好多職乞, 唔洗太上心, 下次再見到幫下佢就ok

搭單問下
朗豪坊對出今日自彈自唱嗰個人
有冇人知佢IG係咩

係佢吖！見到佢咁，最驚佢係又傻又啞既希望佢冇事

雖然已經好多職業行乞 不過有時間有能力嘅都去撩下佢地 請佢地食飯餐飯都好

畀乜錢ar，助長歪風ar!!
直接買嘢食咪算囉

無 只係在佐敦彌敦道馬路，有個人企係度攞咗條J出嚟

買野食會比佢罵

旺角既真係唔洗理